五毛pr狗今日目標: 記協

申請遊行主動提出實名登記係戇尻
但洗唔洗咁多post講

因為五毛同pr洗版囉 想大家鬥埋記者

推

其實好多時都係做on9 野，但唔代表係鬼
某d人就下下都屈係鬼

好似樓主咁,開po 出聲就屈係鬼

記協知道否決遊行後以「極度失望」既用詞，符合記協/香港記者既一貫作風：軟弱、打壞、弱不禁風、無撚用、怕事。

有冇諗過呢個行為真係萬劫不復
真係唔屌唔撚得
仲要大大力屌先有用